大家一齊入嚟講聲多謝立場新聞先

多謝立場新聞嘅高清大頭相

篤灰個個唔屌？

why not both ？

多謝垃場01
仲要拉左之後先打格仔

無計，今晚風向係分化97前後。同埋屌立場。收工order要跟住。

好撚好笑呢D理論，我屌立場貼大頭要屌督灰個個先
貼大頭同督灰其實有咩分別？

你咪繼續屈lo，都唔會扭曲到因爲佢張高清大頭相手足先會俾人認到

錯手負皮sor

手足俾人捉咗之後又識打格wo

半夜先黎出po屌 都知咩事嘅

笑死，我琴晚差唔多時間出香港獨立post 又 代表啲咩

依單野立場真係抵屌係累撚死咗人

俾人捉嘅唔係幫立場護航嘅人嘅親朋戚友，佢地梗係口響啦，睇下如果佢地識嘅人因為立場嘅相俾人捉，佢地有咩反應

立場仲未出黎道歉囉

一單還一單 今次真係大錯黎

半夜先確正晒所有消息咪半夜出post囉，你同Bob叔自己半夜完live但又話啲屌鳩佢嘅「網軍」半夜先post有撚分別咩on99

個大頭至少有人知道咩樣先～唔會文錦渡多左個～～屌篤個個都唔應該屌影個個

咁都唔屌得希望下次俾人影個個係你

立場好波，為新聞自由出賣義士，最後新聞自由俾支那攞埋，雙贏

唔洗咁～己經一星期兩晚警署～勿相認～

又要攞黃媒光環吸錢，出事嘅時候就攞中立嚟做擋箭牌，屈撚到明明一開始出Facebook post淨係得狗嘅相，結果出正式新聞時就用返手足嘅相，仲可以講咩？

老實講 blur樣呢係後期加工
你點都有留張有樣既底架啦
一定會知架啦 咁點解唔可以出張blur左既相
立場仲要係收咗黃嘅捐款
咁點解唔可以兩邊都屌 有衝突㗎？
你單細胞生物？

有事就中立。無事就告急要黃絲捐錢。

入錢入錢入錢

咪咁白癡
依家所有嘢都係live
有得rewind睇 何況CCTVB都出左

從來都講過
係自己要包好自己

請尊重傳媒中立

最搞笑係明明就有啲淨係得狗嘅相，要懶係中立嘛，點解係都要揀嗰幅拮落去嗰刻嘅相呀？個topic係«【七一遊行】警員制服示威者被刀刺中 左肩流血受傷 警譴責「暴徒公然搶犯」»，係咪唔用嗰幅相成個報道就唔出得街呀？

好呀 咁咪收黃既捐款囉
Tvb出左等於立場出得？
依加係邊個白癡
無話唔影得 但你要落格仔囉
唔好意思呀 我係企係抗爭者呢邊
立場呢啲仆街唔落格仔既行為就係出賣抗爭者
同篤灰無分別

一係就咁文字描述囉

中你老母立呀，立場攞黃媒嚟收錢，有事就話自己中立？食撚咗屎呀？尊係老母重中你老母立啊冚家剷

咁而家係咪無包好既手足就抵死，就唔抵幫？
同你講最撚清楚既係立場果張高清大頭相

推 香港自治法 全民舉報警渣有負
舉報熱線:

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

黃乜撚嘢收錢啊
我都有俾錢但唔係要求佢做黃媒
你買起佢先好講話黃媒啦仆你個臭街

我已經唔撚會晒時間去同你條on9仔討論傳媒係咪有真中立喇，太高層次你都唔撚會識架喇。我宜家係講撚緊講撚緊立場捧啲明星記者claim自己係黃媒啊冚家剷

咁上次理大手足遊繩落嚟 蘋果冇live係咪唔算中立呀

要中立既話可以立場係到live埋手足逃走方向添啦
夠哂中立

咁如果你認為放前線手足既高清大頭相都可以支持既垃圾網媒
咁你不如直接支持大公報啦

但係佢係做緊黃媒做既嘢

幾時有捧過
連黑警呢d字眼從來都冇響立場出現過

屌啲新聞狗一定係覺得自己catch正個moment影到幅靚相好威威唔用晒左啦

大公報又激左啲
東方算啦

咁你咪睇蘋果囉 係人阻你

連登唔講得真話嫁

其實早係立埸出新聞啲藍c tg gp已經傳緊正面大頭相

本身立場都唔撚係攞自己中立嚟做賣點吸課金嘛，喺度講尊重立場新聞中立，我尊重一隻雞好撚過啊佢老母

立場姐姐參選記得投立場好波

只要係出賣手足既媒體都係一樣咁仆街

你係真係覺得冇撚捧過？
依家係講緊佢點解影呢啲相唔落格仔
由始至終都冇答過呢個問題

拉

推

咁大公報直頭會起埋抗爭者底添，立場不如照做埋啦

拉一推三

屌你老母死五毛分化撚

部相機解像度高少少用枝廣角鏡影到附近既人就叫影大頭相，收皮喇。

屌，要落單

中乜嘢立啊咁嘅時勢，蘋果就黃嘅，立場就黃嘅，tvb就紅嘅，全部新聞都有立場嫁啦，大家都係想睇自己想睇嘅嘢

其實佢明唔明 一個普通人影嘅相
同一個傳媒機構影嘅相擺上法庭做證據
係爭幾撚遠既事

你自己諗清楚
佢哋由頭到尾影黑警都冇落格
影示威者無喇喇落乜格

博一個傳媒去落格
而唔係好好保護自己俾任何人影
你第一日行出嚟丫?!

全部live撚左

何桂藍小姐呢自己喺國安法前已經講到明香港唔玩得議會抗爭，結果大家就淨係識立場姐姐前立場姐姐後，含撚都冇咁開心咁話投佢

拉

好撚多分化

咪撚戇鳩啦
傳媒影嘅都係要做證先可以上庭

真呀，咁我支持開既黃立場出高清大頭手足相係咪要屌
係咪會失望呀

屌你老母上面條中立撚on99

唔係話緊你

拉你老母咩
唔夠人講 又屈分化撚
喂你答我未 咁點解立場唔可以落格仔呀

係呀 好撚多盲毛都要支持佢

咁一個普通人影嘅 同傳媒機構影嘅
邊個大機會做到證多啲呀

有機會坐終生

講撚緊咁多幅相唔揀，一個claim自己係黃媒嘅立場新聞係都要用呢幅相做封面啊柒頭皮

其實唔好又屈毛啦 仲有啲乜撚嘢講啊
有啲熟佢嘅人一眼就認到啦
今次咪就係佢屋企人先篤到佢灰囉
我冇話過唔俾立場影 但麻煩你落格仔

哇，你影到就要用呢幅相做新聞嘅封面喎你老母閪

冇人想分化呀
係覺得可以做好啲呀屌

你影左大頭 你話blur左對警察對藍絲唔公平
咁係黃媒既影到手足大頭可唔可以crop走佢個頭呀？
一定要用呢張相？

你搵吓邊度claim?!

AFP夠影到，熱狗唔屌埋AFP？

企係抗爭者呢一邊
立場呢個做法就應該落地獄
黑警落乜撚野格 傳媒有第四權
就係監察政府嘅權力 咁我唔撚落格影低啲黑警做過啲乜撚野 咪監察緊政府囉

Blur都得呀

撐立場 撐bob叔 撐立場姐姐 撐35+

立場從來冇話過企響抗爭者呢邊
佢只係堅持揭露真相嘅傳媒

吾好忘記有奬金呀！！！

臭蟲論

林鄭俾5千萬公關
你地大判俾幾多？

咁又熱狗喇？首先AFP係咪claim自己黃呀？同埋影到係唔撚柒鳩係要用呢幅相做封面圖啊屌你老母臭化閪。我四年前喺選舉街站日日屌熱狗時你個冚家剷P牌狗都唔撚柒知留意政治未呀含撚仔，喺度屈熱，去幫何桂藍奶閪啦

傳媒報導新聞係中立，你可以要求佢地保護新聞消息來源，但唔應該屌佢地有咩無做。

我打漏咗個主語姐 冇咗個「我哋」
立場真係中立呀可？
你將立場facebook icon碌過幾格望下
睇下之前個幾張icon寫啲乜撚野

咁幾時叫埋立場起晒抗爭者底呀？揭露真相呀奶閪仔

係咪真係要喺度討論新聞報道有冇中立呀？係嘅我宜家即刻隊罐Redbull屌撚柒爆你個on9仔呀

有碼=騎兵
無碼=立場

你明唔明呀藍屍啲grp最早係用緊立場張相
咁我咪要屌啊 唔好意思呀
我哋係企係抗爭者呢一邊
立場做啲出賣抗爭者嘅行為 就應該落地獄
加上呢佢收咗好多黃嘅錢㗎
你落個格仔都要啦係咪呀

唔好呀 車迷巴
佢會死架

咩2c

你覺得佢做緊黃媒既嘢咋 人地只係報導事實

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人

信立場都膠既

張圖好正

無包好做野最大責任係邊個？
咁多cam影 有冇立場都改變唔到

咪撚收PR錢屈我地最撚柒中立嘅立場新聞啊死熱狗

你將立場facebook icon碌過幾格望下
睇下之前個張icon寫啲乜撚野
再返嚟同我講佢係咪黃啦

班左膠睇唔過前線勇武好耐

因為連登仔唔識英文 sosad

邊度有錢收 我都想知

條友笠水

啱啊

唔啱聽就話人五毛分化撚先
唔夠人駁就話人熱狗

屌你笑撚到抗爭

姐係無包好既就可以唔救？唔幫？

我同你講立場果張係最撚清楚既
如果冇咁清楚嘅相，分分鐘可以幫個手足頂多30至60分鐘
佢就係差少少時間就可以走到呀
依家分分鐘面臨國安法嘅控告
果位手足分分鐘要坐成世呀

係啊，其他報紙直頭會跟鳩啲抗爭者架，唔知最中立嘅立場幾時做埋呢？

講咁多廢話，噚日有出到去呀？有無見到啲記者跑黎跑去呀？

咁得閒黎批鬥，唔花多啲心思去諗下點抗爭？

又要拎打狗嚟打飛機又要怪手足
屌 佢真係好撚可憐咁就可能一世

唔撚講我仲以為成個編輯部喺晒出面，再喺出面揀嗰幅相做封面啊

唔知救手足算唔算係抗爭呢？

死啦 唔明你講咩

屌佢家母呀 我係律師又要同你講呀
使唔使大大隻字鑿喺額頭度話我做撚過啲乜撚嘢

我開始眼瞓i mean當初狗受傷大把人打晒飛機話手足好嘢
依家一個二個衝出嚟屌佢唔保護自己

早啲訓啦 啱啱喺個個po到見到你

檢討下有啲咩做唔足就算，唔好係到屌黎屌去浪費時間。

因為立場呢單野真係嬲撚到仆街
原本勁眼瞓睇完之後嬲都勁精神

我都認得你條友屈完毛笠咗水 本身仲想狙多陣

其實等於檢討緊㗎啦
佢咁撚樣出賣抗爭者 下次你再出嚟嘅時候
佢又咁撚樣做 你就連檢討嘅機會都冇
屌係因為做錯 如果做錯都唔屌得
咁不如等佢下次繼續咁樣做啦

我係你啱啱個po又見到佢

咪話兩邊都要檢討要提醒大家下次一定一定要做好blackbloc，立場都要屌到佢地唔再唔打格擺人大頭，你今次放過佢難保唔會有其他傳媒都跟佢地咁做，講緊最勁係要坐終身㗎

又spin
駁唔到就問人有冇出去
玩咗成年都係咁 d口氣硬係要鬥黃 出去做咗乜關你撚事咩傻鳩仔

我見到佢跑又點 事實就係立場張相出撚咗事

講事實又話批鬥 做人唔撚好進步囉 少少嘢都唔話得學乜撚嘢抗爭

講埋d on9嘢花心思諗抗爭 你花心思屌佢打格咪有機會進步囉傻鳩 用下你個閪腦啦懵撚

拉完人先打格真係唔撚明點解一開始就打撚咗個格仔佢，講到好似唔打格仔班記者會暴斃咁
最嬲係今次差少少就走到，無高清相話唔定可以爭取多少少時間

一齊都太遲

On9

可能係cc台嘅精英

可能呢兩幅畫面唔夠靚囉

無立場完美助功，分分鐘可以捱多30至60分鐘
各位手足已經可以走到可以享受自由嘅空氣
但佢而家分分鐘有機會面臨國安法既檢控
分分鐘坐成世

最撚戇鳩嘅就係有一班人繼續支持放前線大頭既連登仔

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

個個屌立場但係我想講藍絲嗰張相係正面
立場影嚟影去都係側面咁正面嗰張相喺邊度嚟？
Now tv直情有曬成條片

你知唔知記者嘅天職係咩?

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你當港共d網軍流架

講得好呀 話緊自己
推

都話其他媒體直頭跟蹤起底，攞黃媒嚟招來收課金但又要話自己中立啦立場新聞做咩又唔做呀？

立場係不完美，係做錯

但唔該咪撚係到搞分化

咁你可唔可以落格仔呀

我認同你，從來無新聞中立，好多手足做民間記者保護手足，唔通又玩中立？

咁如果講事實都係分化呢
我就真係冇辦法
其實你知唔知咩叫分化

永遠就濫用不分化嚟做擋箭牌唔包屌，自己搵返點解一開始要係咁強調不分化不割蓆呢句嘢同埋同緊邊啲人講先啦。不過又係嘅，立場fans喺Facebook話人地係鬼架嘛，明嘅明嘅

其實你明唔明 一個普通人影嘅相
同一個傳媒機構影嘅相擺上法庭做證據
係爭幾撚遠既事

今次屈網軍？

成班喺冷氣房 都唔會有機會接觸狗 立場4k直播都唔關佢地事啦
一邊手足手足，但又唔代入佢諗諗，一時衝動狗打完之後好驚，大頭被人影灰被人篤，連登仲有成班人屌佢唔保護自己
我係佢真係心諗點解要咁撚傻犧牲自己博連登仔一飛機之快

係咪有其他相唔用，係都要用幅高風險嘅相？

明明不分化不割席係同啲勇武講

指出錯處就係分化撚 五毛
一陣會唔會有人話我地扯貓尾

立場出賣高清相出賣手足

電視唔係一早播埋片啦咩

出post時要打格你知唔知有幾多野要做？

肯撚定你未試過打格出post。

絕對

乜撚野分分鐘?
你點知就係差果幾十分鐘?
有冇證據證明係睇左網上既相所以認到人?
如果係睇左相又有冇證據係立場唔係其他傳媒?
就算po相係錯憑乜野將所有責任推晒落立場?
全個機構幫左個運動一年做錯一兩單就割
傻撚左?

老實講我都覺得立場抵屌

立場可能一直覺得自己只係報導事實真相
冇分黃藍
只係事實企左我地呢邊咁解

但係呢個已經歸曬邊既時勢仲講咩新聞自由要中立
真係on99
企撚係個道德高地除左害撚死手足之外係拎唔到任何野
同法治撚一鳩樣，係都要攬住法治未死咩都要人跟法律途徑只係自欺欺人

而家又唔係要你報假新聞
只係揀其他相報姐

pr公司大量打手出post分化立場
根本除左立場 大量相同片

好後悔課過金俾奆地

所以我咪話一定係熱狗/五毛/分化撚

要屌可以屌好多既傳媒，但偏偏屌一間行得最前既傳媒，真係好on9。

咁係咪唔撚用嗰幅相會死呀傻閪？

藍屍grp最早傳出嚟嘅係立場嘅相

咁如果七警暗角，我落唔落格仔好?

我明大家點諗，我都想所有傳媒保護呢位手足，但理性自問，我想唔想所有傳媒都有既定立場再而偏私? 我唔想

真相係殘酷

我唔想自爆但我想同你講真係一分鐘內搞得掂嘅事嚟

咁你有無證據證明佢無用到立場咁高清既大頭相去認人呀？

有咁高清嘅相唔用，唔通用學媒/RTHK打曬格仔D相黎認人？

哇 你呢個邏輯真係世界級
咁如果你急嘅 咪就咁文字表述囉
一係用其他相 如果你咁嘅話
因為多嘢做而唔打格仔 我真係唔知有咩好講

冇人搞分化

成件事的確抵屌 唔屌你會唔會進步

屌佢就等於分化咁全部人唔撚洗改善啦

唔明
立場以前咪講過唔會交相比狗
所有傳媒本身冇責任配合d狗
當然有d會主動配合
但你個講法就完全錯誤

理性理性，都係嗰句啦，我唔撚晒時間去同你班on9嘈新聞報道有冇真中立喇，自己睇下立場新聞個Facebook icon先啦

係咪要跟藍屍叫黑記

最撚高清既係立場果張

你只係個乜都擺哂上網既弱智仔姐
對號入坐做乜鳩
果堆p牌仔唔係網軍唔通你老母係

事實係唔玩得喎
支那揸住咁撚大權
立法會都係睇你班香港人做馬騮戲姐

只不過係做又36唔做又36先支持下姐

有班pr公司狂出post勁屌立場 上面都已經有幾隻

邊到有人割邊個話要割立場
就係無人知結果會係點所以叫立場打個格仔穩陣啲囉
晒好多時間咩打個格

黑警落乜撚野格 傳媒有第四權
就係監察政府嘅權力 咁我唔撚落格影低啲黑警做過啲乜撚野 咪監察緊政府囉

個手足分分鐘因為呢張相坐成世呀
屌你老母

你話777傻的嗎🅿️？

我都費撚時講啲最基本喺報道時嘅選材就已經唔撚存在中立

係呀 我地要支持記者絕對中立 因為香港仲有法治㗎嘛！

我真係唔知你打咩格要打咁多工夫

你真係唔撚識打格 咁你咪用第二張相囉

你唔出張咁嘅相咪唔撚會出事囉世界級邏輯

公民記者 做之前 佢係一個公民先定記者先 自己諗啦

樓上有班網軍係個個post都狂屌立場

你話係網軍啦 不如試吓論點對駁
唔好下下都屈人係咩咩咩先

呢度幾撚時有人話割

結論：唔撚屌得

如果對住咁嘅極權 你都係跪低嘅
咁唔入去抗爭我選你入去議政呀

就係大家都冇證據
根本冇可能武斷地假設個責任去晒立場度
你第二句更加係多餘既
睇相認人係傳出黎
依家冇人知事實係咪睇相 睇左咩相 靠咩認到

唔啱聽就話人PR公司

其實成個post都係得四至五隻熱狗係到發癲講呢啲，假設立場真係blur咗，一樣會有人拎其他傳媒既相黎睇，根本無分別。

咁有冇屌錯先

喂，答撚咗我係咪其他報紙跟蹤起底抗爭者，中立嘅立場新聞都要照跟住做呀？

批評從來唔等於割
唔通立場做咩都好只要係黃我地就要硬食

其實歸根究底 佢影呢張相唔撚落格就抵屌
係咪真係要話我張相也可能唔會俾人拉嘅咁所以影咗先就冇所謂啦

我今朝都喺幾個po到屌過立場啦
話人網軍都要畀證據㗎單一事件屌幾次唔算網軍啦下話

我哋係屌緊立場做撚錯呀 你話其他傳媒做撚錯嘅
你咪開po講

有幾個瘋狂講同一句 話俾錢支持廢報乜乜乜趁機狂屌立場黎分化

又話人熱狗

事實就係立場張高清相係藍絲group傳嚟傳去

你話冇分別咪冇分別囉

咁姐係可以放高清大頭相出黎？

隔離po啲人話加山、tmhk嗰啲都有擺
但大佬呀，followers都差幾十倍啦有幾多藍屍狗mon蘋果立場你又唔係唔知
打個格啫⋯⋯⋯屌⋯話唔定救到人一命㗎⋯⋯一世㗎屌

屌=割
你老母實屌過你啦 係咪等於割你呀

有批pr公司趁機係唔同post狂屌立場廢報 又圾場個ac仲要好乾淨

你唔跪咪比人DQ
東家係支那啊
你入去搏DQ當抗爭啊？
有邊次圍主席台擲蕉拉布真係成功stop先
而家過埋國安法，拉布都分分鐘出事

我投票只不過係想比d錢手足洗下
最理想既情況係d錢可以流返入黎前線手足到
成十皮野手足拎好過奶共派袋咁解

話撚咗果張唔撚係大頭相，只要你用部好少少既相機，再枝廣角鏡，就算佢係旁邊，只要你放大張相就會影得好清。

你去睇下先啦 又圾場又話俾錢支持廢報 跟住啲ac乾淨到不得了

有腦既就唔會比佢地spin到啦
上連登保持理智

唔識影相既話人影大頭

你講隔離po？嗰幾個我無理到
大家大個啦 件事係啱係錯有人真心想畀建議有人乘機帶風向其實真係要學識自己睇自己分辨無腦/唔用腦又點抗爭落去

啲人係咁㗎啦 批評立場又話五毛狗分化撚熱狗 大佬做錯咗唔洗屌呀？立場做錯都繼續盲撐個啲只係因為你唔係當時人所以覺得無問題姐 先唔好講對家會唔會睇 出咗就係出咗 改變唔到

閱讀理解?
本身我個reply已經講左係錯
但見到有堆人屌到立場話黑記
然後又有堆人精神分裂咁話冇割係批評下姐

咁既角度，咁既樣，又唔打格仔，你覺得手足親戚單靠呢張相會認唔到佢？

加山del咗相、TMHK宜家幅相都影唔到嗰個人，立場個報道仲係用緊同一幅相做封面

傳媒中立係重要嘅。咁但係唔係個個都好似你咁，即係某啲人會話中立嘅就唔好收黃嘅捐款，變相咪即係講緊佢哋畀錢係睇方便自己圍爐嘅討論。 你所重視嘅傳媒中立嘅價值，某一部分人唔太重視。

正正常常有腦都唔會咁樣俾人分化啦

我夠屌鳩佢啦 咁我係唔係割佢

超多仲要好多打手開post狂屌偽黃

講撚咗有其他相唔用，係咪一定要用嗰幅相呀奶閪仔？

加山本身加埋格添我睇番蘋果今日出行街相都有blur到

唔好啦 佢陣間又教你影相 打格仔 佢話好難架

你搵到立場擺過藍絲谷入面果張正面大頭相出黎先囉
過左成年都唔識分邊啲係網軍
縮返入老母個西到啦又唔係話你
你只不過係低能左啲同班網軍統一口風姐

你跪下跪下 就覺得跪都無所謂
你覺得啲錢真係到到抗爭者手上面咩
大撚把人都係請返自己啲黨友
叫佢哋捐人工啊？

講下點分啦，係咪你話係就係呀？咁撚柒閪鍾意屈毛

問題呢立場唔係中立㗎

成班傻閪唔撚柒願面對立場本身有其他相唔用，係都要連處理都唔處理就用影到嗰個人嘅相做報道封面

打格仔複雜 體諒下

乜嘢叫統一口風啊
我係覺得立場唔啱就要屌囉
有幾低能啊 屈毛仲低能啦下話

好撚心啦，係咪真係要講傳媒有冇可能中立到呀？嚟啦，答撚柒咗我報道時嘅選材會唔會影響到中立性呀？

我唔撚駛立場打格咁閪麻煩喇，有其他相唔撚識用？

你咁有骨氣Day1就唔應該去選立會啦
去搏DQ啊
有得唔跪邊個想跪姐？
咁最理想係咪想全部議席比建制拎曬啊？
講就天下無敵

利益落曬黨到咪投第二個囉
我自己就會優先投比人告緊既候選人先

又話對駁
你證明到上面你班同路人所講藍絲傳既果張正面大頭係立場擺出黎先既未
你屌不嬲冇人阻你
有問題既係果班想扭曲事實搞分化既網軍姐
對號入座撚

你自己話如果講明議會抗爭會俾人dq架嘛
咁如果講議會抗爭都驚比人dq
咁不如叫嗰條友唔好選

我就咁睇 立場堅持報導真相為原則
而你地屌鳩立場報導真相 咁係咪真係要立場做到啲狗講既黑記你地先安樂?
要所有報導有所偏頗? 對手足不利既就收埋 對啲狗不利既就大大隻字報導?
咁樣係咪記者應該做? 值得大家諗下

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

事實就係立場有其他相唔用，係都要用嗰幅有嗰個人嘅相做封面囉柒頭皮

你老母個天職係俾人屌

就算唔篤灰都好快靠張相比人揾到

真啊
真心講完都係搏DQ
我一直都覺得仲幻想可以係議會抗爭既人應該醒下
而家過埋國安法只怕到時唔係DQ咁簡單
監都有得你坐

唔好咁
我都係同佢論點對駁緊

我都認同你呢個講法 議會一早已經廢撚左

今日先有街站話要投票支持佢地制度內抗爭咋嘛

我已經唔去晒時間探討佢啲親友係用邊幅相邊段片去認人，我只係想問，係咪一個攞黃媒做招來嘅傳媒，為咗所謂嘅「中立」而去貼有人地嘅相出嚟呀？你唔打格咁用其他相得唔得呀？唔用嗰幅相係咪成篇報道唔出得街呀？

連登仔：繼續支持立場同立場姐姐，反立場=五毛

而家嘅情況你攞之前比呀

同法治撚道德撚一樣
香港係法治之都啊嘛
雖然紅官就擺撚明偏頗
但香港最後一道防線係法治
我地都要一車車送手足入去審
甚至連官都唔屌得
唔服就上訴
呢d係原則

唔講仲以為抗爭係道德比賽

拗撚到攰 nben你接手

其實唔關事，係根本從來新聞就唔會有中立，你仲要一路claim自己係黃媒，一路攞「中立」做擋箭牌？

痴線 我淨係想收割 等榮清打多陣

我想要圖

唔撚識自己揾？

無論幾時邊到有大頭相先
想幫手足嘅都唔應該po 一張高清大頭

立場本身係中立？

我都無入藍屍grp

手足連眼鏡都唔戴

呢吓顛

我無惡意呀

我又唔覺佢claim自己係黃媒wo
立場似係一直要不偏不倚報導真相
而真相就係黃咁解姐

咁多媒體都出左大頭相 係要提立場嘅

兩個都是冚家剷！

sad but true

咁我哋呢個po係討論緊立場

其他媒體幾多followers 立場又幾多呀？
利申支持一齊屌

喂你個論點對駁去左邊呀
等緊你呀

Block尻埋 五毛西無分別

01 平時又唔屌.. TBB 任務又唔做

然後依家大大力屌立場

其實真係鄧班勇武可憐 仆心仆命為香港 點知睇住龍門立場相繼笠水

若果真係藍絲篤灰嘅，佢地最大嘅資訊來源cctv等黨媒
立場有咩post佢地根本唔會主動去睇

無人話你有惡意，純粹覺得你咁撚叻仔可以自己搵

仲要被人屌佢地唔保護自己

咁佢又有講 我又唔係太搵到
我先問佢姐 唔使咁惡嘅

仲要比軍師點去送頭

下 真心咩 藍絲最鍾意睇立場蘋果
同黃絲鍾意睇01白粉一樣

你真係以為唔會睇啊
大把藍屍連蘋果都睇啦

應撚到 學人講民主自由，自己無智慧都算仲要搞一言堂

佢地坐終身心痛 立場篤灰都心痛班軍師好快心肌梗塞

你只能讚泛民信泛民信gphone一陣又俾人話分化

講喺度咩咩新聞自由、立場要中立呢啲同omdb講有險可守有咩分別

正 希望提供多d相
高清先認到人

諗返起佢包好就落唔到手
但周圍除咗立場都多大頭相流出
其實肺炎下mon住呢兩日先即買機票走既都已經捉到
根本走唔到
屌立場又有乜用？

知道cc台班友感情用事，即刻衝出黎帶風向🤙🏻🤙🏻，學到野！

咁唔通唔使屌咩
係啦係啦 以後全部高清大頭 大家記得要做好blackbloc

收水啦

推，霸住熱門位都好

關撚事咩，拉

立場快d交人出黎 如果唔係你大撚獲

返cctai 啦

係咪又要屈毛啦

有撚分別啊 咪又係衝入嚟

關你撚事波台狗

好低級啊你

個post開係波台喎

拉啲弱智post就屈毛

唔好因人廢言啦
有咩意思啫咁樣 又唔做論點對駁

你叫人收水喎

慘到 又少個ac用

政府見到我地內鬨實好開心

我係政府見到你地尋日J隻蝴蝶J到4000正評都笑到反肚啦

～邊撚個會同你相認～做乜鳩～

話立場唔打格變相出賣手足就分化撚5毛

就算唔係因為佢張相令手足被捕，點解出之前唔可以打格先？少一個人睇到就少一分危險wor

Agree

咩蝴蝶啊

你信唔信人死後會化蝶？我係港島巴士上，呢隻黃黑色蝴蝶係窗外停左十分鐘

我都咁覺得

多野做就唔洗做？
唔好將柒咗嘅野合理法啦

立場呢單係犯大錯
歐盟記者係獨裁國家採訪
其實係有指引如果報導係可能導致受訪/報導人士死亡係要隱瞞身份

否則咪係共犯
只係香港記協從來縱容會員犯錯,想門下無責任跟身故意唔做好公眾教育

唔該樓主置頂

有冇喺藍屍傳黎傳去張圖
我搵極都搵唔到

高清大頭之餘仲要po揸刀拮落去果下
我係狗同doj真係多謝晒，證據都唔洗搵
cctvb條片都無咁清楚

又鬥黃
樓主死全家

鬥乜撚野黃呀
立場咁做連黃唔撚係啦

熱狗

唔好再屌立場喇，就算佢下次影手足大頭，搞到手足俾人拉都唔好再屌。金我就課咗，反正我坐冷氣房關我撚事

立場好野
中立好野

當務之急應該屌左你先

成個袁彌昌咁撚樣既 你咪繼續抗爭lo
一張側面相但唔blur係抵屌 但成班人見到咁大單野想煲大搞死本土媒體就確係核突咗啲

CCTVB高清片就無人想屌 有屋企人篤灰又係無人會屌 最衰都係立場

收皮啦傻鳩
有tvb你唔屌 屌立場

出面咪有人屌緊佢屋企人囉

立場係同路人呀嘛
咁如果做錯 咁係咪唔可以屌同路人
提醒返佢哋做返啱呀
同埋我每日都做緊TVB啲任
咁算唔算冇屌呢唔知

呢隻五味冰火屌都無屌過 直情係提都唔提
不過有心揀野黎挑剔都無咩討論空間既
係佢做得最樣衰啫

又批斗

邊到批鬥啊p牌仔

咁都唔係批斗，咁乜係批斗

點樣挑剔立場呀
大佬呀 坐終身架
幫立場護航嗰啲係咪幫佢坐呀

鬥

咪咁啦屌

義士咁粗手瓜
咁易認 rip硬

提醒同屌2邊野黎
唔好撈埋一齊講

我屌埋你老母添呀，冚家剷下下就攞不分化不割蓆呢個當初前線跪撚喺度叫啲冷氣軍師咪撚on9嘅口號嚟做擋箭牌，喺撚度做柒嘢唔包屌

答撚到我係咪唔用一頭頭呢幅相做封面，篇報道係咪唔撚出得街未呀？

喂柒頭皮風向標，我屌你老母個大陰唇下，永遠就屌柒你班撚頭嘅idol同神就話今晚風向係乜乜乜，你老母檔嘢今日個風向係接狗撚俾狗屌啊賤種狗

一暈覺得立場唔係咩好野嚟
先頭爆哂捐錢人既資料
老細又係同福建幫有路
不過你講出嚟都好
黃阿叻同cctai當睇唔到同當你係五毛

收皮啦，佢個名以經講撚到明係立場，中咩立，支持佢嘅人係因為佢地中立？好明顯係佢地立場同我地一樣先支持佢啦，仲有佢地喺記者之前係一個香港公民嚟架

榮清轉台打架未
班柒頭咁樣爆閘

我依家係明屌7佢咁點？佢有改善嘅機會，俾人捉嘅手足呢？分分鐘就一世呀，仆街！

過左成年都仲要提醒？？
成年都仲要提醒就不如執撚左佢喇
你會唔會提醒人唔好係tbb落廣告啊

留名等睇"啤梨頻道""高登仔""連登仔""老蕭""邱品""癲狗日報""理大"等左右護法幫佢作鬼辯級既解釋

講事實就話人帶風向，你地自己冇撚腦嘅，9up 幾句就帶到嘅，on 撚 9

立場狗 收皮啦！

我從來唔撚開post 屌/講黃圈黃店，就係唔想帶啲負能量出嚟，但今次嘅性質係好撚嚴重，講緊係一個有為青年因為你一個「無心之失」一世就此斷送！

你又邊撚個啊
立場最仆街 偽黃扮中立 搲水發達背棄手足
啱聽未啊 波台狗

香港人一個

屌即星任咪真係要認真講新聞有冇真中立呢個topic呀on撚9，同埋黃等於中立？九唔撚柒搭八，唔肯面對有其他相唔用係都要用嗰幅仲要唔為自己影嘅相做封面，含柒啦